【立場直播】社福界灣仔警察總部遞

【立場直播】社福界灣仔警察總部遞信

在灣仔警察總部外，有社福界人士請願，要求警方派代表接信。警方警告，在場人士涉及參與非法集結，要求他們離開，否則可能作出檢控。
ㅤ
✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ